一年一度反包皮/過長問題

未扯反到 少少痛，扯行反唔到 超級痛，要上油或者ＷＡＲＮＵＰ一段時間先有機會反到
大家有咩好提議 分享下點攪

割

一係勤啲劣，一係排期割

最緊要清潔到
聽過講可以查藥膏一段時間等你易啲反

你地反得耐 再退返落去個龜頭會唔會痛 ?

如果勃起之後反唔到皮 強反會極痛點攪

割囉有任何不適都係要割嘅訊號嚟

冇圖點討論

其實都係勤力啲反就得
得閒拉鬆佢 久而久之就反到
如果你依家先割怕你痛不欲生

其實係最近先發覺問題，好似因為強反左幾次之後開始有d發炎 而家不停反反復復痛所以先諗緊點攪

還其都要洗
不如試下沖涼嗰陣落啲鹼液反
Btw你係咪乾反

有次攪野比條女乾強反之後開始痛左成年

諗起都痛
通常插入去就自動反咗
我之前都好難反 不過都係靠反得多
又屌下閪就好容易反到
而家日日都會反出嚟洗

反得耐唔縮返入去 再縮果陣個頭d皮會勁痛 巴打有冇試過

貼碌鳩出黎先講

呢個post有味

一開始係咁痛 之後我係一得閒就拉鬆佢
即係喺個頭用兩隻手指向兩邊輕輕拉下
沖涼又反 我都係用咗兩個月就開始鬆
可能要俾啲皮膚習慣下

岩岩見到

其實平時龜頭應唔應該外露
定係由得佢 扯左先外露就得

扯左可以全個龜頭外露，包皮又冇因為太緊而拉住痛就ok！